屌你打飛機真係唔知為乜, 好想戒咗佢啊!!!!!!!!!!!!

到底打飛機係為乜啊

免費娛樂

本能，基本慾望

呢種慾望會令你想識異性，只不過你沉迷左係網上世界

30000蚊過夜呀！

師兄，咁早就做聖人呀。